有無巴打嚟緊會去四國松山?

四年前12月我獨遊四國，啱啱廿歲第一次獨遊成日蕩失路

當日由廣島港搭船去到松山，check in咗APA酒店之後夜晚七點左右一個人係條街到搵餐廳但搵極都搵唔到

誤打誤撞下入咗一間餐廳食御好燒，個老闆娘好熱情好和藹，當時我一個口靚仔乜都唔識，又凍又餓之下果一餐特別令人難忘

個老闆娘原來後生果陣去過台灣讀書，識小小國語，當晚好努力咁用佢僅僅識得嘅國語同我傾計，問我旅程如何，問我之後會去邊，我又同佢分享下我所見所聞

臨走果陣，佢送我出門口，微微鞠躬用國語講"一路順風"，果種感覺真係...溫暖到不得了

奈何當時on99，無記低間餐廳名，一路以來都好想搵返但都搵唔到

直到呢排又誤打誤撞下搵返間餐廳名，係"お好み焼きいちぜん洋食"，睇咗d相，睇咗日本仔食評話係一個老闆娘獨力營運，應該就係呢間無錯了

雖然時隔4年，我唔肯定今日個老闆娘係咪依然係同一個人，亦唔知佢仲記唔記得我

但如果有巴打去松山順路嘅話，希望你哋可以去呢間餐廳，食下個老闆娘親手煮嘅御好燒，同埋幫我向佢問候一聲

幫我同佢講，4年前嘅12月，有一晚有一個識講國語嘅男仔嚟到佢間餐廳，個男仔係由廣島去到松山，然後下一站係高松。時至今日，個男仔依然好懷念佢煮嘅御好燒同埋佢當晚咁周到嘅招呼。個男仔依家已經讀完書做緊嘢，雖然有時會做嘢做到有d迷茫，但依然一切安好，而個男仔亦希望老闆娘亦一切安好，一路順風

有d詞窮 sor for 1999
但呢件事一直係我心入面好耐，好驚未來都無機會親自同個老闆娘表達謝意
希望有去松山順路嘅巴打可以代我轉達謝意，唔好令到呢件事變成一個遺憾

無論個老闆娘記唔記得呢篇文都幾warm

放心，實唔記得，一日至少一個你d 咁既客，人就係犯賤，永遠只會記得西客

push

當時未有hkexpress去四國嘅機，而且松山好少遊客，就算有都係台灣人為主

果陣佢話好少遊客會嚟，甚至更少見過香港人

你親手寫封信寄俾佢會唔會仲好啦

我下年3月自駕四國呀，有乜可幫到你？

如果你有合照咪曬一張我可親手交比佢，如果間野仲響道既話

我下年一月會去四國，幫巴打問候下老闆娘
順便去試食下，巴打咁推介

我諗住會啊，不過要先諗下封信點寫同埋點譯做日文先

果晚返酒店先諗緊如果有影張合照懷念就好了 當時個人慌慌張張食完就走

其實巴打順路嘅話去食下支持下就好好 同老闆娘有機會吹水㗎話，同佢講下當時有個香港後生仔嘅第一次獨遊之旅好感激有佢招呼過，希望佢仲記得

多謝巴打啊 希望個老闆娘依然仲係到啦

唔好咁講啦，我呢次都係獨遊，都想試多啲唔同既野
去認識下本地人同人傾下偈都係一種唔錯既體驗
雖然有時真係雞同鴨講咁樣

去日本好易啫
樓主不如快啲揾個假期親自去探下老闆娘

樓主都幾勁, 第一次獨遊就去四國

四國松山果頭應該相對上少d遊客，本地情懷應該濃d，我以前去得好舒服

松山城同埋大洲城附近有個湖仔都幾靚，順路可以去睇下

希望到時佢未執啦

與其話四國，其實係圍住瀬戶內海為主
當時係關西落機搭新幹線去廣島，之後搭船去松山，再之後就JR去高松同德島，最後返關西走

聽日會飛高松之後去松山
幫你問候下老闆娘

正啊喂多謝巴打咁有心
如果佢唔記得我都唔緊要，最緊要知道佢依然一切安好就好好了

巴打咁掛住人飛去探佢囉
隨時做埋間鋪男主人

11月會去

咁快手
我9月頭去 可能照去個間食下野